有無人試過B612 detect 唔到樣

唔通我個樣唔似人？

7得濟

你中咗膽癲婆一樣嘅7降

咩年代仲玩b612

真係？除左呢個原因呢？

我老喇咁，宜家00後用咩app？

無 諗唔到

0你老母
用開氧氣相機
60分變90分

唔該曬，宜家試下用

加油
祝你呃到男神同你出街